如果想為香港祈禱，可以試下咁做

level 1. 念主禱文
我們在天上的父：願人都尊你的名為聖。
願你的國降臨；願你的旨意行在地上，如同行在天上。
我們日用的飲食，今日賜給我們。
免我們的債，如同我們免了人的債。
不叫我們遇見試探；救我們脫離兇惡。因為國度、權柄、榮耀，全是你的，直到永遠。阿們！

又或者念12/6 為反送中事件寫既既主禱文

宣告
創天造地三⼀真神！你創造⼈類是要他們活在你嘅豐盛之下，
可惜⼈類犯罪，互相傷害，⼈嘅醜惡⾯，陰暗⾯，可以醜陋
到⼀個地步，連卑微污穢的⼈都覺得冇辦法接受現今嘅政權
的虛假，⾃⼤，實在令我們討厭，憎惡， 更何況聖潔的主，
求主紀念 。
主啊！你知道《逃犯條例》修例引起各界極度關注及反對，
歸根究底是對中共政權不信任，絕對不信任。 就算不斷修訂
如何完美，只是字⾯的功夫， 不會真正得到保障，在公平公
正下執⾏。 主啊！⾹港⼈實在活在恐懼之下，求你憐憫，讓
⾹港⼈可以真正活在⼀國兩制，⾃由⺠主保障下⽣活。 求你
在這個關鍵時刻， 繼續賜下智慧，給 帶動⾹港對抗這惡法通
過的社會領袖，繼續以和平⾮暴⼒進⾏抗爭，以致政府最後
在種種原因下， 懸崖勒⾺撤回條例。
我⼜為⼀班年⻘下⼀代已極度感到以和平⾮暴⼒的爭取是徒
勞無功的，求你保守他們⽣命的安全，他們願意為⾹港付出的汗⽔和⾎⽔， 甚⾄押上⾃⼰學業，事業，我們實在不忍⼼
他們承受這⽅⾯的壓⼒， 求主紀念他們所付出的不會徒然，
⼜求你禁⽌政府以他們的抗爭成為藉⼝加以壓制。⼜催促政
府⾼官的良⼼， 特別當中有很多我們主內的弟兄姊妹 ，他們
能夠真誠反思，為何⾹港弄到如此撕裂的地步 ， 關鍵時刻倒
⼽相向，作出良⼼的⾏動， 徹回相關條例 。
我⼜為⾹港教會禱告，我看到教會對社會冷漠的⼀⾯， 這關
乎⾹港下⼀代的⽣活，他們可以無動於衷，只熱⼼教會四道
牆內的教會⽣活。 求你喚醒他們追求公義的⼼，知道我們所
相信的神是討厭虛假，強權欺壓，政權傲慢⾃⼤， 站在真理
的⼀⾯，與⾹港⼈⼀⿑追求公義和平真理和愛。
我們在天上的⽗，願⼈都尊祢的名為聖！願祢的國降臨！願
祢的旨意⾏在地上如同⾏在天上！阿⾨

Say Hallelujah to the lord

Say Hallelujah to the lord